死既死 傷既傷 不被捕 先係真正幫到佢地行落去

唔好戀戰
狗又係想10.1前拉人做白色恐怖
要一齊走到10.1 雖然走到個日唔係已經等於贏左
但好明顯既係我地條路仲有排行

同埋小心跟尾狗呀 唔好用八達通呀

光復香港 時代革命

推 不被捕，一齊繼續行落去！要小心便衣狗！

一齊摺
香港自由鳥
#birdfoldingchallenge

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港